結婚先俾掂，稱唔稱得上純過蒸餾水

我女神守身如玉
佢話唔可以俾男人沾污身體
要保留自己嘅貞操
結婚先俾掂

喺臭雞大行其道嘅現今社會，佢算唔算鳳毛麟角

：純過蒸餾水
：蒸餾水純啲

婚後先知佢係公廁
無得後悔
除非你離婚

佢驚你知道咗佢身世唔要佢咋

恭喜巴打，你女神諗住留佢貞操俾你

先比你搞定先比搞先

你就純過蒸餾水

咁點解我唔係上公廁嗰個

咩身世
係咪借錢唔還

綠色字係典解
得我先識欣賞佢嗰份純情

應該係後者嘅
我女神好純唔講大話

我認
咁係好事定唔好事

冇錯
佢嘅淫蕩俾第二啲人欣賞

冇點解，可能你遲下會明

駁唔倒
不過我相信佢同其他人唔一樣架

睇黎你都幾純 咁嘅大話你都信佢

好多巴打鍾意飲蒸餾水
一定係咁

你係埋單果個
梗係俾左錢先可以拆